新牌仔預算5萬內買乜車好？

剛拿P牌🚗

留名

幾歲？

30+

26 46

03年jazz仔

我有架7人車想放，有無興趣？

46

其實剛攞p買架1皮野樓下果啲練下膽操幾個月先買其他好過啦

corolla 121 又平又唔駛成日整

其實冇目標點答你

日本定歐洲車

斬唔斬尾？

幾大CC?

鳩答我答Benz 或者 Sunny 囉

Ae111

5 萬已經可以買到啲好啲嘅車，問題就係，拎呢啲車嚟操車怕唔怕肉赤

1 萬樓下 Nissan Sunny , Toyota AE100 , 三菱lancer , Mazda 323
1-2 萬 Toyota Echo, AE110 , Nissan March
2-3 萬 Honda Jazz, Mazda 1/2/3
3-5 萬 掃把佬 R2 , Toyota Carmy , Picnic，GOLF GTi , Nissan Cube , Nissan TIda , VW Polo

根本就大把選擇，列唔曬

巴打

5萬樓下有冇D外型型D既車?
日本車係唔係通常易D整?

我P牌仔唔太熟車
但係Gti唔係好易壞波箱咩 10年車會唔會好多野整？

VW 通病，個波箱都有啲問題
不過Golf GTI 5萬都唔會執到咩好嘢，一係粗咪手數高，一係有暗病

5萬樓下玩下日本車咪算，易整又襟行，年份高啲都夠精神。

5萬蚊其實可以買到啲ok新既車（大約4-5年左右）
可以留意下nissan march/ sunny
因為秦國做 所以二手價都偏低 唔介意可以考慮下
其實都係好車一部 無乜野整 可以揸你十年八年

March 不如Tiida

Sunny 個款我覺得好老餅

操車都係個幾架
棍仔我覺得粗用又要平又唔洗點整就係呢幾架
豐田110，121，echo
Honda ek3
三菱galant

講真如果 5 萬 budget 玩日本車係好啲
大吉利是俾你買到歐洲車翻嚟但壞左零件，整都整窮你

相反日本車要整就平好多，同埋車價都低啲，好似抵玩啲

Toyota 雖然樣衰但真係無得輸